美股認真討論區 CDXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

RTX LMT

美服熔斷了

周一熔斷 狂沽

想入嘅Arkk GOOGL NVDA都仲好貴

我地師承L子，納弟6k先買

沽到佢到價為止

納Dee硬撚過鑽石

姐係仲有得跌

Day trade 每日賺 1% 其實唔難

今日高價明日低價

重演到三月
GOOGL跌到$1000
Arkk $40
NVDA $200
就fat fat

今日低位明日高位

今日睇返個倉-2.03%

其實大家3月乜都經歷過 唔使咁驚青喎

Vxrt

今次會再低d

酒呀

上個星期已經走左啲
而家4成倉 跌多啲比我入貨

跌啦跌啦, 反正已經清左福特靈車

日日贏1%
複式200日，7倍利潤了

咁咪30歲前退休

揸住USO見證負油價

彈少少比我走呀

想問下margin account係咪可以無限day trade？
瘋狂allin賣出Loop唔會有gfv？

我都係4成倉
但係做少一日對沖都好痛

-1.30%

唔睇就得 橫掂遲早都會升返
利申：重倉faang 如果佢地都唔掂 美帝要滅國了

仲唔去廢老嗰到應徵

-3%

-2.29%

波波又俾錢黎

BA

-2.48%

點解你地負咁少嘅

我多升幅高、低位入既股如ARKG, ARKW, QQQ, TSLA

ba 排169.7 都入到，下星期俾我升返上187 就平到手了

bntx上天了

我得tsla arkk pypl仲係正數

星期一都唔知仲keep唔keep到

幾時到mrna？我琴晚又入左59.5

目標價45

What?你認真？

你入左，this is the top

屌你老尾

因為唔係買入短炒股 買齊Bynd, BA, AAL, Oxy就仆得街

話時話張put由幾日前0.02升到0.06
300%up !!!!!

鳩買ino bntx mrna nvax贏錢的

高位買齊咗 BYND、LUV、INTC、T…

其實每次買股係咪等連登仔講話自己係邊個位度高追左幾錢之後我先入場買咁樣咪可以贏連登仔幾個價位先？

其實oxy唔算太差...mgm先真正pk

下星期美股一定會暴跌

跌就多d直接熔

每個禮拜跟大連指買算啦
跑嬴99%連登仔

美股認真討論區 CDXIII

#58

$30 SC, 26 June $1.2 premium
3xx% IV
幾X準, INO收 $29.98

利申: 無SC 到

收到

有人比啲橫行緊既股就冇人理
到升緊10幾%就哇哇哇升咁多先黎高J，想唔輸都難

星期六都睇到忘巴 P巴兩老死屌鬼

TSLA -千幾P/E 係咩玩法

2020年仲睇 PE 係咩玩法

-0.2%

Btw 指數(ex nasdaq)穿晒200天線，希望佢會夾番上去

睇pe建議買內銀

未有盈利公司 睇price to sales, ev/ebitda, price to fcf

原本都唔係好睇
但係-千幾真係第一次見
有冇ching 知點解?

星期一又溶

納指玩多幾日歸0

我睇46

你睇跌可以直接short正股 同long正股一樣剩係受價格影響（當然short嘅margin冇long咁直觀咁易計 要計好止蝕）

又熔

契媽真係好attractive

歐洲果間Wirecard
咁大間都破產
百幾蚊一夜玩完

Paypal會唔會步佢後塵？

EY

又想燈

我永遠都買低你1格

間野破產主要唔係同COVID-19事 雖然都有啲影響
但佢地係因為內部財政出事e.g.,帳目造假

呢隻廢獅,落到13蚊樓下必入

同LK差唔多CASE

wirecard連paypal車尾燈都見唔到,兩者無得比
商用電腦軟件或者plugin多數都要用Paypal比錢
Visa唔係唔得,但下下斬你3.74%手續費,匯率又一定差
最後都係要用paypal

其實比paypal手續費通常貴幾%..平時online shopping有得揀我會用visa囉。。。信用卡又有積分優惠。。

steam買game或者online supermarket買日用品就visa平
但有D 電腦程式plugin係paypal平,甚至只係收paypal

我兩樣都用，但係有得揀我會用信用卡，基本上最後計直接用卡一定平啲（你用paypal都係經credit card比。。

自己觀察黎講，通常係d細公司/個人商戶set唔起credit card先會淨係set paypal，果啲冇計唯有硬食

我諗如果v/ma有簡單又低門檻比小商戶既solution一定搶到好多客

出卡已經知玩完

AMD做咩鳩

想問德銀爆未

無計 paypal 太出名

stripe 應該搶左唔少market

納指繼續gogogo

$50.1高j左

【全面轉型】微軟宣佈永久關閉所有零售門市 僅保留4間實體中心

msft又贏

做乜鳩開緊市咩

屌減成本唔該升

睇完佢兩個我都即時開apps望一望

v 同ma 算新定舊

之前已經話閂哂去，依家順勢提早摺哂去

早先問左你先啦我19入呀屌

格SIR又有新片吹奏TESLA

今日禮拜六呀
唔好咁panic 啦
除咗炒股仲可以有好多野做

無電池太陽能板好極都唔可以complete take over
其實依家好多科技都係要好啲嘅電池先可以繼續上

大家點睇GE 買唔買好

全民格蛇

6個箭咀指同一樣野

好撚驚
國安法一過
到時一定有出國限制

點睇TNk同STNG油輪？

放心 跌硬
蘋果早兩日關門市都係跌

唔驚得咁多

全倉過夜有咩怕 -3%姐 正股驚閪
我又信唔會好似負油咁熔
不過坐好耐姐

到時香港一定現代版出埃及記
個個都爭住走
諗緊自己一個後生仔咩都無
戶口又得幾皮野
識嘅野唔多 又唔係叻果批
忽然覺得好撚迷惘
做左廿幾年人好似乜都唔識咁

星期一不問價入SDOW SQQQ

好撚驚繼續跌落地核
連LMT純軍工股影響細都食晒屎
RTX 拎到23億新國防合約又繼續暴跌
margin 到好痛

咪燈啦

睇英文台啦，呢啲舊聞都攞嚟講

FF太多

美國同支那真係打對台
真係新冷戰出左黎
香港係西德

我發現好多人諗多咗，台灣先係西德，香港係東德。

幾時見過西德被共產黨統治控制?

allin等睇樓

sor我講錯
香港係東德

Lm

唔小心禁錯負皮

唔緊要

唔驚依家連登仔多數都睇淡

我隻 死吧 同埋 usfd 仲坐緊

真係打對台咪隱藏自己囉真係通靈知道你心入面諗乜咩
我真係好唔明 係咪一定要大大聲話自己反共先係反共

記得你都有睇過KONGNER? 如果你接受到就睇多D
認真了解就會改變心態

以前雨傘運動訓過臭格，依家都隨時驚被狗捉走，國安法之後

岩ar, 坐幾皮 定係輸左 儲幾個月搵幾皮易？
強勢股or 等normalize 不如坐下

仲有機會翻身架

其實都係大ETF姐
不過隻DIS 好垃圾 無止賺止蝕 長揸 跌左成10%

睇過
初期都支持緊佢地
佢地出嘅片好有心好有計劃

咁巴打你一定要走先

唔知自己要做乜就跟隨佢地

美國11洲暫停重啟經濟

咁大獲真熔

53 接amd

金翅仆街鳥

正 d software 同 電商 又 Gogogo

每日確診都爆升緊
仲未減少
都重啟唔到啦

Herd immunity

可唔可以而家開市比我走貨

price in左啦，驚西

放心
我話你知
正股唔solid既呢d period
VIX會升到仆街
即係option premium都貴到仆街
呢啲時期買long option，只要一日唔係走大單邊就要蝕錢

港美股比例去到2:8

你好似未明我講乜
是但啦，交一次學費就明

連燈話跌通常都升

上星期個個話跌，真係跌

Weekend真係好悶

option underlying asset咪又係正股
你goog 正股跌5% option只會跌更多

買港股果班9識sofi

睇你個人承受能力
我自己一個trade可能限0.5%內
總之你記住用100%輸哂都唔會肉赤既錢黎玩

今晚我獶屠殺諾域治晉級足總盃下一輪
MANU 星期一起碼升10%

你想日日豬錢冇咁悶？

反正輸咗咁多日 唔差在weekend都要輸啦

有冇肺炎概念股

星期一真係要入返啲tvix炒埋最後兩日都好

咁就買你對家啦

下星期打機算 冷眼旁觀

啱呀

巴打小心為上

有咩唔對路即刻買機票走

輸死你

可能升翻少少就要斬倉

主題樂園同電影業務唔會復原到

IG weekend -202

來！有種就千跌！全倉坐住貨等你
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

準備好改名啦

下星期又俾淡淡輪

1337幫你日日賺
肺炎價升左60%

唉 宜家諗番都唔知星期五點解咁on9入INO 仲要坐過weekend 睇怕星期一跌10%
正一死傻散

not scaremongering

又有得J

滿倉
我相信10年就為到皮

嚇鬼咩

廿零蚊入唔怕既 30幾蚊高話就good luck

唉真係就黎IFC啦

仲有賭場同酒店
屌 之前追左啲
含哂

睇黎星期一又大跌
唉

琴晚49.5入左
準備坐到閪咁

咁遲
我上星期四已經入左sdow提左大家又冇人理我

電商，cloud唔該升多啲

專家 食屎啦

我猶豫左
我好撚燈
想開tvix 果日點知話佢退市

震倉姐

用嚟嚇啲boomer架姐
dot com年代而家大把人未出世

女神:呢排係最佳掃貨時間
相女神唔怕！

星期一妖股橫行？

有連燈仔加持
ARK r.i.p.

而家掃貨都on9

新經濟下，電子銀包取代信用卡，又或者好似強國咁刷臉支付

Tesla 呢個星期出 Q2 sales number

上個星期日都係跌200，星期一咪又升返，唔驚

又 QE 又剩
其實呢 d 比較有咩用

熔斷個排weekend ig起碼跌600-900，所以200wfc

連燈仔咁講
星期一即係又

其實比較真係無咩用，sp500 好多今年eps負增長 疫情受窩股 而nasdaq就包左一堆受惠股

邊止200

想問大家有冇用過etrade?
定多數巴打都係用cs/firstrade?

IG-2xx

千跌唔掃 千升先掃

買srne 定cbli好

認真我睇唔到買納dee點解會輸
咁多疫情受惠股，就算有疫苗佢哋都係前景最好

亂世下重注4大疫苗股救倉

留意下crypto 暴瀉緊

我即日買即日起走，唔揸過夜

比機會上車，下星期v返去二幻八

今次真跌
星期五大成交跌加美國十一州暫停重啟經濟

準備孖爆再沽未？

60% of client accounts are long on this market

weekend ig回調完
星期一千升

都係跌緊200點wo

跌200點咪回調咗
星期一就可以升返

大連指點解咁多人踢Nvda?
有冇ching解釋吓？
星期一仲想入

成條下降軌
好難搞喎

我d 油股無喇

星期一重可以跌幾多呢

SP500 九月前見到2899 我直播食瑞典鯡魚罐頭

因為踢咗先有得升

留名睇走數

大家睇到咁淡，即係可以回升

呢個先係跌嘅原因

我都見到，點解嘅

換晒現金等星期一執平貨

點解你覺得納dee最大果幾間係今次經濟衰退無影響

落地獄啦RTX

我會唔會輸150萬？

加油

帳面？大股唔放冇事

帳面輸緊110
星期一大跌我估會輸至130萬

佢d amd就坐得既雖然都54.9,ba應該都無事掛
但係p巴好似高j左vxrt

做好風險管理，邊啲值得長渣/復原能力強嘅唔放

高風險嘅set定stop loss

Vxrt賺到笑。走左了

一日未放都未輸，希望在明天
可以7月又彈上去呢

唔通真係要合埋眼？

Amd 坐下吧，唔驚
ba嘅圖越嚟越難睇，太多大户操控，所以短期好難講
只可以講要冷靜唔好panic sell

12放左？
記得你好似11.x入？

有70萬已經輸左平曬倉，坐貨果埋輸緊40萬

S&P 100，係

其他就自己衡量

ig有邊個weekend唔跌講真

覺得自己接曬頂貨了

你重有乜係手？

正股驚閪

其實點睇，你轉中文又唔同左價

Ba輸得最多，唉

你個價唔算高，係呢排跌得多

調整心理就冇事

14.2走曬

Ba你係180定190入？

今晚睇下spx ，聽朝睇埋美期同外匯
先估計聽晚走勢如何

Amd54.9都唔高既，可以儲多一排氣爆上60呢

比淡友打下飛機都要既

RTX $66.8
BA $187
AMD,$54.9
Mrna $ 61
NET $37.1
ARKK $72.7
MNOV $5.66

見唔到高了

Firstrade個價唔準嘅

Rtx RAP

同P巴一齊坐RTX
我溝到64.59 x 1500

ARKK 73
不過得40股

試下short call 對沖下?

Rtx 升翻好走
軍工股最近走勢好差，復原能力低

我會搵位走lmt

驚做多錯多

前排軍工股明明仲好好氣勢
一買就收皮了

起碼唔駛驚軍工股破產，但連LMT 都跌到地核

始終s&p 100，競爭少，有咩事美國會出手幫

股價上翻只不過係時間問題

痴線
你個本唔係好大架咩...
正常應該都要有部份係FAANG 呢D龍頭股頂下喎

你個LIST係你其中一個用黎賭既LIST姐下化??
如果已經係全倉 集中到咁 仲要呢D股, 都好高風險下

Fg 上星期收咗皮

唔好推p巴玩其他野啦，乖乖地坐啦

其實玩個啲sq se ddog ma會唔會好啲
依家玩道指成份股同玩命冇咩分別
佢拉到27500大家就笑呵呵姐
佢好似依家咁 每日跌幾百咁
真係幾多笑都唔夠輸

sabre usfd 有排坐

Ddog 上星期宣佈死亡

Short call番買入價 最多咪平手走

哇星期五嗰棍jm9

全美國只有一隻股係金槍不倒.就係
ZM

仲有一堆細價股，輸到仆街

求教路

星期五amd明明一開始算ok,但係就收市果下直插，都唔知做乜9

P巴你坐下算啦

錯左好多次之後個心就會好亂, 會諗唔到點做
我諗而家都係兩個選擇,
1. 止蝕(輸多好多嘅話心理上好難可以好理性咁止蝕走人, 如果止蝕之後如果爆升番壓力會好大)
2. short call, P 巴如果唔捨得止蝕嘅話試下short call 壓低下個成本, 心理壓力會細d, 通常大跌市IV 都會升, short call 都可以幫補下(好過而家企左響度唔知點做)

P巴你話BA輸得最多, $187入, 如果上得番$200 就比左d貨人

當P巴入左1000股, 一個星期做10張short call都小補番US$800先, 如果今個星期上唔番就再做左一個星期, 慢慢拉低個價, 我諗短期IV 都唔細可以繼續做, 如果真係上到$200比人call貨, 我諗你已經輸小好多仲開心

P巴SC左之後個日就會突然爆升

rtx 愈跌愈買, 唔通等70先買咩

要有錢買先得，我可能要拎床頭啲美金現金入返銀行 (用黎走難用

我覺得d錢一係走左其他強勢股/抽翻出嚟
你望下docu

其實尋日睇完某D sector 入面某D個股D圖
都唔係想像冇嘢好跟
其實唔駛好淡
當然都係集中XLV, XLK 同XLY 呢三個sector

其他呢度有D巴打同自己都有提過
聽日都會自己留意下執下個倉再加下野

佢有提及4個月之前開始入場
如果3月到4月波反彈strong hold到
總計應該唔係虧好多

最怕P巴貪心short多幾張
之後大反彈輸得更加快
玩option係要守規矩

老實講佢D錢買可樂嗰D收息股每個月都袋唔少

佢realized loss已經七十萬
再加帳面四十萬而家輸緊

我rtx 61蚊貨都預左要坐

Thanks 石巴，我會試下sc一半，唔一次sc曬睇下幫唔幫補到d

係買都pm 啦
ko 賺息蝕價

唔睇好軍工股前景

一打仗咪又升番

其實佢不停出出入入
佢strong hold到就唔會日日咁叫救命
好明顯輸得好撚多好撚快

咁快就唔見成球⋯

交易頻繁依樣野好傷
正常長倉正股cover sc都可以很穩定

有無巴打可以解釋下TVIX係點升點跌？

個市Velocity 高就升低就跌 咁點為知高定低？

本身今個月月頭追到-10萬，到今日突然輸到-110萬，真係好難接受

你滿倉無做對沖?

啱呀! 要睇佢造化啦

option 如果槓桿左唔係唔得, 但一有唔對路就要 cut loss
即係當佢有1000股, 佢做20手short call 都得, 但如果今個星期爆上到$180-200 呢d 位佢就一定要平倉10手

但如果我係佢, 我唔會做多過手上持有股票嘅份量, 因為佢最近睇錯咁多次, 好難可以冷靜理性咁處理突發情況

同意
我都plan緊呢樣嘢，等市升就大執

介唔介意分享各sector同cash佔倉幾多%？

點解全部都咁高價入？
係憑咩有呢個信心去買仲要係大注？

加油加油

70跌到64.64即刻心鳩淡走左
大市升佢跌落地獄

無，同埋我係上到個市頂位，沽曬貨，係第一日大跌又滿倉咁濟買返曬，諗住執平野，先輸到咁

原來有pm同好
收息我推介pm/t

唔怪得我隻WORK星期五咁硬正 原來P巴放左 多謝你

應該係你追數個方法極high risk

呢個high risk追數方法可以令你賺咁多嘅同時亦令你有同樣風險輸返咁多出去

Rtx如果你74蚊沽貨
66.7 買返，你覺得抵唔抵

你上money dj 研究下呢隻咩嚟先

星期三暴巴置頂左會大回調
當時我都係跟暴巴資料去查先發現要連長倉都要走
先減少左一半損失

支持T
$28入冇得輸
一定賺息賺價

長揸無事啦 唔洗怯 連登有愛

屌你

真心話就無聽到
鳩up果班就信曬

P 巴

P巴真心唔想你輸咁多

第一件事要調整心態先，唔好一跌就驚，要清楚邊啲長渣/止蝕斬倉

第二件事要執執個倉，plan幾多%係大股/收息股/bond/指數etf/cash/其他股

我記得有個名字幾陌生的巴打
水鳩左你最高位接ARKK

老實講不如長坐sc等佢反彈

係咪即是要斬走d 機率低/反陣少嘅股，買返d大路d嘅股,穩陣d?

連郡下降RTX評級到40

我叫佢入果時71.5

個股連ETF

Tech 70%
非必需 10%
Healthcare 7%

股70% cash 30%
ETF 個股64比

arkk有買貴無買錯
3年後會多謝連登

局勢不穩就會升, 例如金仔

殺人兇手

ARKK都計入ETF?

on9 波指幻2先入

Mark低先

係，點都要有faang/msft/qqq/spy 坐陣，尤其你本咁大，保守啲唔怕

至於比例幾多就要自己再計數

事實上佢係KEEP著每年上去, 5年之內100唔出奇

3年後已經200啦屌

ARKK 唔係ETF 係乜?

提提大家
星期五暴巴有詳細分析過ARKK潛存問題
ALL IN之前請仔細判斷

美股成日挾爆你 sc可以點穩定

岩岩我斬左一隻輸左25%

Aggressive

新時代

sc 都係高風險
成日話有貨唔驚
屌佢大彈就無得執
平時陰跌只係執果少少

ark系列真係唔驚wo...
我arkg豬緊都唔會唸住放

P巴 mark 低搞到我好大壓力添
呢期都係控制注碼要緊
我自己都睇埋聽日開市頭三四個鐘再決定做乜

買ARKK有賭博成份喺度
因為某啲公司未做得大、未有盈利
呢隻ETF係要食啲公司爆上去嗰水
要投資穩陣tech股千祈唔好買ARK任何系列

咪就係Aggressive 嘅ETF 囉

其實買得都知係high risk high return
要穩陣啲人一早買龍頭科技FAANG MSFT 呢啲
唔會走去搏ARK 系列

仲黎
收手啦

叫p巴買磨股 不如叫佢收皮算啦
咩人就要用說話架啦
下下叫水人 你唔沽爆佢

終於有人remind 下
其實Aggressive ETF 係風險大過passive 嗰D
我都係年初先買ARK 系
之前我都係跟開d passive etf 買
不過年初兼升得慢先去買ARK
如果唔係我會揀XBI , XPH , CLOU嗰D

真
佢咁大個本點解會唔買收息股長揸
就係佢想搏個本可以變得更大

只怪我太單純

你不如搵支棍打暈自己 1年後先開番apps啦😂
全部股都大大隻 驚咩

Allin or Nothing

你買入前係諗住短炒？
Rtx個圖咁曳搞唔掂…

人生苦短 出手要大

有時真係覺得有用

做多錯多，明明自己分析得岩
只係未咁快升，我就止左蝕

Walmart星期一跌幾多

短炒

PM美股30%tax, 買BTI啦

證明你完全唔中意坐貨
一定要一買即升

P 巴呢D case 其實留意返中小型股好D
其實我自己都好少持大型股
純粹個心態係因為持中小型潛力股個回報同升幅好過持大型
持大型股係唔會有爆發升幅
因為爆發升幅已經響個股嘅周期入面嘅前中期反映哂
同埋中小型價錢相對平
當然中小型係要睇得實D
要花時間比大型仲多

買股真係唔好輸信心同埋唔好急
因為越急只會越易做錯決定

唔知做乜鳩就走先

Sor巴打，之後一直無接觸過呢種想了解下
咁p巴呢一種即係 sell open- call?
P巴可以先係對方手到賺到張買合約既錢
如果合約到期前到價，對方就可以用合約價買p巴手頭既股票？

嚴守止蝕啦企錯邊要即走
錢可以蝕，信心唔可以
企岩邊就寄語你一句：
"Money is made by SITTING, not TRADING" - Jesse Livermore.

聽我講買哂台積電,之後Short Call到世界末日

Link?

仲有好想強調執portfolio嘅重要性
個portfolio對股債cash 同金一定要有個% 做 balance
就算股或者債都唔應該只係側重某一邊或者某一個market
當然去到冚球鏟或者地球末日就冇野好講揸乜都死

無錯中小股賺過一次，真係返唔到轉頭

你呢個都算好啦
我呢個可以貼堂

其實p巴改下心態應該好快賺得返
坐下貨 一日做錯兩個決定好應該停
因為一心急見到堆股跌就放 好自然又想即刻買返驚佢反彈 點知再一棍 輸得更多

美股認真討論區 CDXIX

第 24 頁
#590
暴支膺懲
• 1d
ARKK Top 10 入面：

NVTA ----> -ve Cash From Operating Activities
CRSP----> Revenue not stable
ROKU----> Revenue up but Cash From Operating Activities not up
TWOU---> -ve Cash From Operating Activities
Z---> -ve Cash From Operating Activities
ILMN----> Revenue growth slow
PRLB----> No growth on revenue

買TSLA /SQ / TREE 算

但係佢都做到平均每年20% return
冇記錯的話

師兄你還好啦

mrna等救世

無計 要超穩重型就唔會買ARK
ARK啲持倉擺明進取

如果要好安全 唔好買ARK 或者分散投資

ARK持倉係官網睇到 買之前睇下先 唔好一窩瘋買

我啱啱好hit左8%止蝕走左
師兄你又真係慘好多

其實賺係其次
D有潛力嘅中小型股有賺最緊要識坐
坐住個升浪順勢行
同埋入市後如果隻股冇你預期升幅
甚至係見跌幅超過預期
最好係減持甚至即走
留返D錢擺響另一個有機會嘅地方度

台巴買邊隻etf?

再等下

amd個滅世棍，-5%

其實我好重科技
VGT ARKW IGV
買ETF 原因純粹係我如果見某一類sector 升
又或者某幾隻大型股ok
例如好似AMZN, GOOGLE 呢D我係窮L買個股冇意思
咁我就會買ETF
有D比較特別嘅ETF 好似IBUY, SKYY 同ICLN 我都有
之後我就會集中搵中小型個股

你可以話我用靠揀個股嘅升幅
再買返入去ETF 或者揀其他個股度

前幾句教要坐 後幾句教要即走 咁我應該坐定走好

股joy

從來最難都係諗咩時間入場 咩時間離場

今次真係仆街了
星期一上唔返去
25000就變阻力點

可以扑暈自己 等再平D先掃貨

原來香港都有賣beyond meat

咁要睇你承受風險能力幾高
Mark Minervini 呢D高手蝕10%都會走
佢自己都承認自己全年命中率唔係高
但係一中倍升嗰下就可以好勁
而小弟呢D小薯仔
基本上技術冇乜就要對風險更加嚴謹

同埋好股真係要學下坐
但大前提係真係上啱隻好股先得
有D股響phase 2 階段係應該順住佢個勢

不嬲食到

呢隻野其實有咩前景

vegetarian 唔食佢
食肉獸唔食佢
環保 L 唔食佢

利申：炒過，贏錢走左人

生活態度

揸緊咩貨？

其實想問下香港有冇食肆係用beyond meat
我純粹想試吓
好似唔係度度都有得買

你覺得係咁姐

朗豪坊間texas burger有

秋季喎，橫盤一段時間啦

軍工股走勢同特朗普連任掛扣, 民主黨上場第一件事一定係減軍費 長線真係唔建議持有 我見特朗普連任有問題 好早400蚊就放哂d LMT

星期一賭場又重開
好友準備好未

有無巴絲覺得嚟緊幾日會重現3月嗰種閪冧？

其實無啦啦點會閪冧

今次D人準備好哂, 跌都唔會跌得咁犀利

set好8-10%止蝕其實會蝕得去邊？

可能3月嗰陣美國啲案例爆到仆街，大流行，依家又爆多劑...

就算攞隻BA權重冇咁多嘅軍工 XAR
呢排走勢都麻麻哋
不了

中美 trade deal 收皮

一開市就會上返去

tqqq特價

你諗深d 股市只係心理戰
你有無3月果陣咁恐慌丫
無就唔會咁冧啦

cut loss 講就易

乜都驚完啦
你話發現病毒基因突變,無啦啦變隻再勁D既武肺果陣就真係閪冧喇
依家so called既爆都係數字遊戲

3月果陣大家都未撚識驚
係冧緊先開始驚

絕對係
個市唔係你唔驚就唔冧
冧到絕望你先知驚

格sir又吹奏tesla

果軍係冧到日日溶
搞到fed要出大技
同埋本身美股破頂係靠公司回購
好多公司盤數都唔係好靚
係自己炒上去
只有少數公司係有料咁爆炸式增長
跟住武漢肺炎引起fed出大技
先吊到條命⋯

投行啲撚屌日日都話驚個市跌，日日又話蝕錢破產
但short得最多就係佢地

見到呢到咁淡就放心晒
熊軍星期一加 put 最後機會

正常講
買港股就唔用佢個垃圾app啦

睇楠哥好過

格SIR D 片冇乜營養

打手味重

連登恐懼時我貪婪

再入

有三月做經驗，個個都等V

止蝕完幾時入返場？
如果跌11%止蝕左之後倒升，咪變左升無份跌就有份？

龍哈哈
星期一實要孖展 sp tqqq
一夜買樓機會來了

夠膽未呢世都25000

證明你都唔知升麥鳩，跌麥鳩
簡單講，姐係鳩買

想問點解佢叫格sir

我老母都準備好，跌底過三月，就按埋老母ALL IN

All in & then nothing

其實可以減半止蝕
止蝕唔一定全清

雖然老實講
就算依家入市
唔玩option 唔炒破產
最多咪坐多D
怎都升返上去

連登仔要一夜致富架，由其淡友

三月跌咁多咁誇張係好多人槓桿咗被人斬倉
嗰啲人係被迫沽貨
咁只要而家再重現係一定要大手買嗰啲平貨
因為根本正常市況下 冇可能係有咁平嘅貨被人執

所以今次冇槓桿啲人可以執槓桿咗嗰啲人嘅平貨
完全係極速發達機會

我係個市入面比淡友罰左幾日

直接揸住啲疫情受惠股，唔驚啦

通常越嚟越多人期望市場會出現嘅事情
市場到最後係唔會出現

AMD 三底係咪要彈啦

TSLA重現3xx超級特價

不問價沽

繼續磨

可能聽日升千點呢

ig

TA睇SPX:
Descending triangle, RSI 40, MACD below signal & diverg, 就穿綠Ichimoku cloud
就咁照圖睇會下試2974 resistance
大家
不過要睇埋聽日既美期同JPY先會準o的

道指幻二

笑L巴者該悔改

呢兩日已經無人貼fed果張相

隔離post 哭撚咗

講真呢幾個月大家都賺唔小啦
洗唔洗咁驚

printer無墨喇

yes，依家炒下波幅幾開心

星期一不問價走貨 跌市先岩岩開始

麵

咁你沽爆佢咪發達

墨唔洗買呀等多陣

佢唔係吉Sir咩

麵麵

麵仔

估唔到負油價已成麵麵絕筆

唔知係自己成日高追定點 發現美股其實好易跌過10% 之後又升返上去所以點set止蝕都好有學問

我都試過set 10%，以為好多
點知跌10%又極速彈翻上去

依家變左15%

唔關高追事
係美股本身波幅好大
所以都會好易令人想短炒唔長hold

之前本身plan長hold 但之前成日見大上大落一大跌就忍唔住係咁放 點知唔夠一個星期又升番有突 所以依家決定長坐算數

其實連燈有冇人會長揸坐貨 即係60幾蚊70蚊 買左rtx 果d 定一話個個都短炒跌幾%就叫曬春

發覺一有人話跌市你就衝出黎咬好重貨？

ddog真係唔驚, 等佢回多D再掃貨

其實正股長揸無問題，有d人驚食少咗波幅咪話要止蝕，等低位再入。但有機會你一放就反升，到時高追又唔係，唔追又驚又排升

【華爾街戰線】新世代拋棄港股 券商SoFi︰八成用戶買美股

香港亦有部份相同的情況，SoFi透露3月底大市見底至6月中其間，單按買盤成交量計，最多的依次為波音（BA）、Tesla（TSLA）及三倍反向追蹤納指ETF（SQQQ）。

你地上左新聞

都係等搵到轉世靈童先再入市

好快會有好多少年股神出現

2700-2900等啦各位

屌 佢老母蘋果係咪唔識靜靜地蠃

做雞仲要比人放上新聞

61.67 udow x70點算

Sqqq

數錢

等睇3隻一齊沉

sqqq沉即係.....

中國唔撚賣墨比你喎

納指火箭

依家用3d打印, 一疊疊咁印會快d

tvix又冇你玩， sqqq又冇得你玩 得你跌個陣冇野買 玩返call, put

好人無好報

麵仔今次真係要變麵神了

慘，熊仔頭仲未搵佢拍片

就算麵仔係大芋上黎玩下野我而家都覺得人生無常 錢財真係身外物

放啦屌有排跌，係底買仲好

幾時係底

反手sdow啦

長揸到你放果吓爆升咪係底囉

怕孖展要平倉無仇報

揸到大選

係咪因為佢兩個都推介過tsla就當佢係格sir?

OXY 19.8既貨 要坐幾耐

呢個唔係吉sir 咩

一世

我都忍唔住男兒淚

麵神

睇完麵麵個post好唔開心

the butchers club

咁惡做咩姐好留意我咁喎

green common

放假走去試吓先

Tsla 睇TA真係冇太大作用

真心唔差，咁多間爛肉beyond算最似

信RSI+均值回歸夠用啦

信念大過一齊

武漢肺炎突破一千萬
繼續熔

前幾個POST見到好似話會配股

然後就變咗space x

配比大股東
22蚊期權來
純粹唔想個莊走佬

比隻7年期既證你 7年內可以用22蚊買1股

絕對認同
呢隻股我放棄左TA

唔係同一個人來咩
是但啦全部都一樣

追故模式睇完喊咗出嚟

人地話 Impossible Meat 好啲
利申: 食過係幾似，無食 BYND

吉sir vs 格sir早排先大戰完

Impossible好食好多
Beyond 口感好假

估唔到原來麵仔就係中咗GBM

7年long call 22蚊

佢而家啲replies全部冇再用公仔
睇得出佢真係極度唔開心
真係好慘廿幾歲only

開左戶口
想all in 20000$ 買amd

發達機會

星期一會跌
星期二買

星期五收市果野好傷

小小地兩萬蚊本

唔跌點入市

人地趕住最後逃生門走 走鬼咁

開分身ac自己大戰咋

定係set左止血價自動波放哂

未入錢去户口等岀糧

睇完麵仔個post當堂乜心情都無

咩都唔識 想買正股 短炒

建議你過大海

澳門首家線上美女賭場上線

麵仔... 輸贏都無心機了

Support

而家起碼有三個treatment
Tumor-treating Fields (TTFields) -FDA approve咗
SurVaxM -clinical trial
INO5401 -clinical trial

點樣避免買入好似Wirecard呢D公司
正股, 大藍籌, 有軟銀,大戶泊碼頭
份財務報表又睇唔出

上網查咗查，原來係最惡

qqq or vgt
buy monthly and do nth. low risk and decent return...

Yep very poor prognosis
做完手術化療都好短命

P巴你個倉咁大唔好炒啦，跟台巴個 reply 買etf 啦，有錢賺壓力又細好多

生命無常

唉

睇岩左amd
想買落去

傻豬，晶片股要nvidia同tsm著數d

呢兩個禮拜高位跌左就嚟3000點 如果都仲貴咁應該要等萬二先買

雖然Wirecard醜聞是在本月18日才真正爆發，但是去年初以來，以《金融時報》（Financial Times）為首的一系列財經媒體均對Wirecard的帳目感到「可疑」，Wirecard股價也因此呈現震盪走低的格局，但是這段期間，德國分析師設定的目標價一直文風不動、維持高檔，直到18日的崩跌，才讓大量投資人血本無歸。

真心好撚難 老巴都收皮在卡夫度 軟銀個朵都臭哂 第二輪沙地基金都唔撚再玩... 仲要隻染埋藍，老散信，基金佬更加信 ZM，GSX 似個隻感覺

見佢跌左成個星期

All in arkk反正財報都無野好睇

我都唔識

香港問責法 篤灰指南

行動開始

Crypto升返少少
期睇圖下守2976
睇下會向下定係慢慢彈返

P 巴睇過你D持股
如果只係睇圖而唔去理解間公司做乜嘅話
RTX BA 原則上可以放棄
買股股價響MA 200日以下原則上響買美股嚟講係犯哂大忌
兼且RTX BA 睇落似phase 4/進入phase 1 底部橫行
AMD 其實仲有得救但表現係有D失望
MRNA 呢D你只可炒消息如果冇特別野區間橫行機會大
畢竟其實之前已經炒左一轉升浪(小弟曾經34 同40 持有過但衰揸唔實好快走咗)
NET 跌唔穿MA 50 其實坐得過
呢隻股因為新,暫時界定唔到佢phase 幾
期望phase 2頭,因為RS 相都SPY 係ok嘅
MNOV 10 蚊以下嘅股好少睇唔識評論
ARKK 依家你以個股股組合加ARKK 呢D aggressive 嘅ETF
我估你都係想睇下ARKK 有冇得帶返起成個倉
但ARKK 依家呢一刻入未必係一個最好嘅選擇
整體嚟講其實得NET, ARKK performance 會好少少
AMD MRNA 呢D已經轉緊勢
會相對比大市弱
RTX BA 呢D真係唔知要做幾多次AED 先起得返

以上純粹小弟個人愚見
歡迎指教

Crypto 真係升返唔少

點解crypto 同股票有connection ?

沙特指數升左成% 星期一gogogo

因為Crypto都係風險資產

希望amd7月上到60

最遲8月
指數幻二點都拉到上去60

股價永遠都係盈利帶動上升
當然被瘋狂炒起另計
你認為當下amd 有咩條件可以令佢上到70?
一個星期出4支陰燭係咪應該要睇吓路

好大阻力喎....上返54已經萬幸

唔想再睇市
all in QQQ之後del app
5年後再見

見到上面有人咁講
好似都work

咩APP?

我諗60得掛
70就真係無可能

支牛

睇圖依家真係有D難
不過仲有一個月時間
7月31號都仲係7月

AMD 算啦 突破失敗
semi con leader 已經注定係 NVDA

earning賭枱幾時開

去左幫麵神集氣

其實無乜關係
你哋睇yen好過啦

呢排95% correlate
本身應該唔關事

現價ALL?

睇埋聽日啦

聽日qqq變0

ig回緊

回返上去？

我都研究左陣，發覺圖形真係好似

想知點解

長渣下先 坐翻家鄉

無事啦,buttcoin升番晒

有Crypto hedge fund 堀起就開始無左避險功能

咪燈

早D訓
聽日受死啦

QQQ only go up

AMD從來都唔係leader

個個都話跌
聽日肯定橫行

CHK

Chesapeake files for Chapter 11 bankruptcy, eliminating $7 billion of debt

10蚊以上個堆

Robinhood 班傻散會唔會炒上去

唔入就傻

美國感染嚴重但死亡率愈來愈低

開頭驗10萬個中3萬，依家一日驗50-60萬

3000點都無喇
熊二反彈完

標普穿3000

穿 玩撚完

都無人話佢要做leader

逢彈沽

早幾日高j咗carr，一買完就係咁跌，呢隻股都唔知要坐幾耐先上返去

今週24000
下週23500

納指同道指一樣跌禁多%
優勢冇晒

都話星期一跌

我...啲...錢...呀

巴打你個名

狂沽

留名等Q2業績血流成河先再入貨

呢幾日個場會唔會俾哂淡友
負能量咁高我都入少D嚟

連登淡友指數急升超過5個百分點

等轉場先入嚟安全d

咁多淡友，我同P巴隻RTX 有救

等淡友今日入埋put

跌果幾點係度嘈嘈閉

呢個星期玩過山車

Labor department 出 data
Mutual fund 季結
Congress 出 stimulus package
國慶前 low volume
Fedex 出 earning report
Tesla 出 sales number

100點都唔夠係度叫春

我都好驚自己有事
長期食panadol

慢慢升番wo

點解長期食panadol

成日頭痛

嘈跌得少姐，仲有兩個月九月啦，要追上腳步落到幻二入貨

睇醫生 check 下好

唔洗講咁多. Dow Jones 12,000見

好多淡友

冇撚左800幾點

你講乜?

6月8日 70蚊若主有無

咁多淡友都跌既話呢個世界無窮人啦

停左兩日又要輸錢啦

3月嗰時唔計 係咪？

抽身走了
輸夠了
睇完麵仔個post
人生無常
真係唔想個人好唔開心咁不斷追數追數
慘過賭錢

星期五+依家

我都係成日頭痛 時好時壞 好個陣1個月可能3次 壞個陣一個星期4次 好似痛到慣左咁 有時真係頂唔順先食

市都未開咁快就驚熔？

其實會唔會係血糖唔夠可能係睡眠質素差
仲要玩開美股

仆街

Exclusive: Facebook ad boycott campaign to go global, organizers say

垃圾豬八格又要累大市

左膠到底想點

無限q e 怕鳩咩

死左膠，杯乜野葛

物極必反

美國頁岩油先驅 #切爾皮克(Chesapeake Energy)周日宣布，已經申請破產保護，啟動協商下的債務重整行動。

切爾皮克表示，在商討債務重組期間，旗下營運分支如常運作，集團已經安排了9.25億美元破產融資。

波音好友

Exclusive: Boeing 737 MAX certification flight tests to begin on Monday - sources

6月7-8做咩咁好氣氛升左幾十倍

覺得佢到依家都未搵到出事原因

有都唔講，股價暴瀉+俾Airbus搶生意

期轉燈

半個鐘都唔洗

上返一幻先gel頭啦
一間又鏞嫁啦

炒破產股

龍市

集氣

但求隻ino彈番上去

L巴

升升升

千升

鏞

鏞................

假升，今晚幻2

Amd一齊升

target price 28

又撚淡友 先跌後回升已成常態

最後果棍入多左50股

開市瀉硬 利申淡雞

星期三四出數據先會真跌

血糖 應該唔會掛 由細到大都有做開運動 飲食都健康 身形唔肥唔瘦 但訓得差係真既

納仔升

特價時段

想問下short put 價內接唔到貨
期權金係咪照袋落袋？
定要我市價平返張put

淡友會戰歸來

價內到期佢幫你接 或者對家主動行權 提前接
如果你唔想接就可以 平倉
好似係

港女 回了

如果要平 咁點解我要short

左膠(x)
縮數(v)

睇錯

話說上星期入夠錢等接貨
但firstrade 幫我主動高價平左倉
所以上黎問下

大家由今晚開始炒美股炒到10點算
入完貨即上床訓教算
炒到夜晚對身體健康唔好

淡友

點解白銀完全跟唔到黃白個價?
白銀冇價值?

賺埋名聲 除笨有精

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

白銀不嬲都難炒
唔好俾近期白銀嘅表現影響

Firstrade不了

今晚最後逃生門

巴打又中過招？

上星期二就開始多人講跌
星期三龍軍主力都睇跌
連暴巴都出來提曬水

會唔會比預期好 轉升

CNNE呢間野做D咩?

係
你個case係應該照袋期權金

巴打想請教一下

睇短／中線正股，MA同EMA應該用邊樣好？

侵仔競選表現真係好差吓

自己睇星期一二三唔跌嘅話 星四五跌嘅機會仲細

短期應該睇 EMA
因為 EMA 比MA敏感度高d
中長期應該睇 MA

撚狗好友，準備開市跌到0

好心侵侵想連任就出多啲力水啦，係咪已經放棄左

放棄 不過對家都係搵件廢老出黎選 痴撚線

除左經濟 其他方面都係拜登高分啲

如果美國真係左膠當道
覺得BLM真係deserve free privilege真係冇計
我個人原本覺得呢啲咁激進既movement只會刺激中立/唔支持既人倒戈

有冇人有IB set 線教學
新手學緊睇MA BB個啲

其實大部分都係和理非左膠
佢哋都係核爆唔割

咗香港政治唔穩定，轉揸美股避險/走資都得啫

驚咪買汽水 屌你

多謝巴打分析
唔通真係要斬左佢

推介: RTX

58蚊 白金鑽石能量底價

聽人UP兩句又斬倉

不如打電話上去問財演好過

咁多位早晨

今溶

跌啦唔該
上星期早左訓無入貨

Facebook 即死

只係因為成班完全唔明咩叫民主既人去代入人地
好似搶野做例子 好多人見到搶野就屌晒班黑鬼
但係冇人諗過點解佢地窮到要搶野 連登可以講到班黑鬼自甘墮落 個情況就好似林鄭話示威者 no stake 劉生叫你去少d日本就買到樓

跟住我講依堆野既時候
我就會比人話係5毛 左膠
這就是香港

上返去la 唔該你

希望斬mrna同amd

有邊個捱到咁耐
or 一入無耐就爆升
係都係食果個wave
仲要風險大唔會all in

納dee

BLOOMBERG出晒短片屌科技股CARRY成個美市升浪

貧苦懸殊本來就係近十年頭幾名嘅世界危機之一
JPow仲要再QE, QE本質係窮人含撚, 富人再fatfat
等起義都似

Why?你是什麼居心

呢啲都係心態問題
散戶戒條切忌敢輸唔敢贏

tvix價值投資

好快上返1000

走勢又突然一野轉弱
召喚C朗

做空美國個班大春袋出黎叫春未

等我仲以為自己問題
Sd左email屌
睇佢點覆
睇黎又黎搵過另一間

核爆都唔斬倉

魷魚就敗北

小小地落過2800 測試下牛軍定力先啦

油又插

RTX BA 呢d我諗唯一可以做真係減持 (利申:純粹個人鳩噏)
講真飛機軍工呢d 揸長d其實無乜所謂
蝕錢已經係事實爭在巴打你想蝕幾多
不過你d 資本如果真係 BA 同 RTX 紮住唔郁會好唔抵
買股票係為左賺錢而唔係同隻股票鬥長命磨爛蓆
亦都唔係為左去證明自己諗嘅野啱定錯
因為市場嘅 trend 永遠都係最正確
如果套返d 出嚟執下個倉擺下d 會升嘅野去 recover 返蝕左嘅地方仲好

今個星期可能熔多次

人定勝天
長坐驚西

同船

紅晒

想幫手買啲擺屋企，可唔可以升返

又穿鳩晒啲線
買熊日日賺

俄羅斯係阿富汗出暗花殺美軍
Donald Trump 話無人 brief 過佢
CLS
講都無人信，佢輸硬

Source ?

Trump denies he was briefed on reported Russian bounties in Afghanistan; ‘This is as bad as it gets,’ says Pelosi

救層主老母
侵仔收硬皮

似乎3006鑽石底

Investment , 佢同henge fund 收購corelogic

比個逃生門黎呀

同路人

琴日比人cup左輸死

北歐波年年唔同
好難玩

期權金照袋
唔使buy to close

舉例你賣咗張option係星期五到期
如果唔入價
你星期一喺自己個倉度
就再見唔到呢張牆紙

笑咩

今晚入DSQQQ 玩玩佢

以為頂到 點知臨尾香
Aik又係

而家個情況係入左價 預左錢等接貨
但firstrade 自己強制買返張幫我平
等佢覆 冇合理解釋直接blacklist

跌啦唔該

drop to zero

KWEB, 撐國安化概念股

對唔住

Miki又跌番

可能你講得岩，一直死唔認命唔係辦法

比港股累

美股

台巴

美囡日日跌，donald點贏大選

J pow唔好同侵鬥氣啦好嘛

佢蠃唔到 不過輸在件老坑，戀童撚唔抵

決定前聽一聽

好心鮑鮑出黎救下市啦
比個戀童癖嘅做左個市起碼妹幾年

知道JG這個人是無意間在YouTube頻道上滑到的，覺得有一個股市頻道竟然不是一個人在那邊自吹自擂或炫耀自己賺了多少，而是藉由訪問一般的股市小民或者是操盤手，討論投資股票碰到的問題與操作的心法，內容感覺非常的新鮮，所以就訂閱並且隨時收看。

而且就像JG裡面說的，方法的應用是要適合自己的個性與習性的，不能隨便抓來就用。

推薦大家睇下

JG說真的

想問下
沽tqqq 同買sqqq 邊個抵d
次次買sqqq 都收好撚貴手續費（買得多股）
同埋tqqq 會decay, 沽tqqq係咪好d thanks

契媽呀
救命呀契媽

唔跌點買

JPOW印多多錢都無用
要有stimulus將D錢去到市民手入面先有消費...
國會都唔肯pass第二輪stimulus

滿倉

推

點解我無諗過呢條咁哲學既問題

沽TQQQ長擺等時間值bye bye

屌，一言驚醒落克人

幻2見

好友又要做雞

想問下依家全倉醫藥股有冇得諗？

今日要轉幾多次燈

諗下好啦

又大棍落，好友玩撚完

L巴可以上水啦

納仔應該會跌到 6月11底位

納dee帶跌

全倉疫情受惠股就得

又棍落 酒呀

又插乜9丫

熊市重臨

9:30係咪會千跌

幻二

用trading view睇圖
ib買

L巴相反
「巴

Facebook

豬八格

人類沒落 機械人要強大了

Fb今晚再帶跌

上星期重倉咗科技股

升番了 沒事兒了

重倉科技點都係好過重倉舊經濟

轉返綠燈了

FB GOOG 兩隻一齊跌

重倉汽水唔會出事

特價

黃金又升

上個禮拜就撈底果班
如果盤前就3% 會唔會再10%

都唔係咁講
KO 49碌左落44

我就唔買住
暫時睇唔到轉機
大機會越買越跌

有可能

掛47.5$ 入amd

我上個禮拜買咗

Tesla 800見

均價225

太心急，下次要冷靜啲睇多陣圖先入

一早入齊

J pow pow你係邊

223入左
Btw長揸驚閪

政治野 睇圖都幫唔到幾多

224 長揸 啱價再溝

咁快？

222

呢個珍
左膠當道

羅素轉燈

暴跌

縮數就縮數，賴落左膠

美國頁岩油先驅切爾皮克能源(Chesapeake Energy)週日(28日)宣布，公司已經申請破產
保護，啟動協商下的債務重整行動。

外電報導，切爾皮克表示，在商討債務重組期間，旗下營運分支如常運作，集團已經安排
9.25億美元破產融資。預期完成債務重整及擺脫破產後，將可消除約70億美元債務，並獲
得6億美元新資本。

市場供求失衡導致油價大跌後，市場早已傳聞該公司需要申請破產保護，應對債務逾70億
美元的困境。該公司過去10年投放超過300億美元，全力發展頁岩油業務。

升返哂

轉夠燈未

寧願佢直插好過

盤前引晒人入市先

引put

Metoo
想佢落到200-180再溝 長期幾睇好佢

Amd想等47-48$

唔知ino今日會點呢🤣

女神睇好
升

升 hallelujah to the lord ~
升 hallelujah to the lord ~

納dee領跌

今日應該點都穿200
掛190先

牙師傅
直上幻二唔係咁易架

190就幾抵屌

橫行左半日，好淡兩邊都成日精

同上星期一樣，磨到咁上下再插

有排比左膠撚長跌長有

180仲抵屌
唔知有冇機落到170

驚閪咩 FB壟斷曬成個social media industry

納Dee 幻二未？

仲有一個月 最後上車機會

剩睇連燈真係以為股災
跌嗰0.x%叫春叫咗半個post

我有個喺新加坡fb 做㗎朋友
叫我掃添

裡面定過抬油

FB今日仲有得跌

今個星期都係磨啦
我估今個星期尾先有大波

納dee 去返9500 今晚

其實話就話唔落廣告公司市值好大 但其實傳統公司本身就落好少fd廣告 落電視多

4點不問價沽

終於可以做番信念堅定既淡友
今晚開PUT SPY

掛150，唔知今個星期有無機會

先沽到150 再150反手

熔斷都未驚過

150就有d誇
我170已經會all in

Insider既野 唔好單單因為佢地叫買就買

今日走啲at&t先
妹左勁耐 輸小小算9數

啱
要自己睇價做人

總之裡面完全唔撚驚
入唔入就自己決定

T多數長渣收息

今晚好好氣氛

我223入左
落到190入小小180再入
160-170 all in

我得375股only

向下大大力溝啦

唔差在反手short埋佢啦

今熔走先

又變返綠燈

呢度係升市不問價追貨 回調就叫春
梗係叫埋一份等大家恐懼
無大家既panic sell 邊有特價

唔識升架喎呢隻野

通常幾時派息

個個都咁諗，跌極都有限啦

熔啦仆街

呢隻嘢市升佢升少少，市跌佢就跟足，但係星期五果日見佢29蚊有大量買盤做支撐位，應該唔會跌到去邊

同二哥一樣玩回購
一收水就崩盤

又紅又綠

好似打緊飛機咁，儲夠準備一野射出去

9988 (BABA) @ HK 幅圖好樣衰

一下插沙插落去

一開市就今熔

幻二不是夢

加put啦各位

契媽都入咗FB

又係盤前拉高出貨，呀婆都識玩

買700啦
今日收市只要高過$486.4就食咗琴日枝陰燭
走勢幾靚

沽就岩

依然相信係好野,我睇會係好機會入貨

KWEB Long Put

佢地d 萬年option 實唔驚啦

今晚個市：

月供Sqqq

人地幾多本

咩話

跌呀屌你老母

ARKF入了2442股

yes

裡面睇四百
信不信由你

經典

技術性熊市 你地小心D 隨時崩盤